笑笑笑，笑你老母咩

唔係為左賺多十幾億贊助費，我地車路士使輸三球？

下季再買多十幾廿個一字排開，你地yaap定尿片都得喇

咁真係好好笑嘛